手工水餃，手工香煙，手工口罩

俾「工口」呢兩隻字吸引咗注意

垢

工口

工業用口罩，簡稱工口

咩人諗咩嘢